如果今日唔夠人塞爆出境大堂 林奠應該指撚住我地黎笑

今日1300機場見

推呀

大家執下野好準備出門口

今日好關鍵
政府都觀望緊我地有無能力長期癱瘓機場